{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/la-valse.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라발스호텔"
    },
    "text": "ラヴァルスホテルは釜山影島区蓬莱ナルロ82に位置しています。 当ホテルはフィットネスセンター、無料専用駐車場、テラスやレストランなどの便益施設を提供しています。 光復洞からおよそ1km離れたところに位置し、近くには様々な観光名所が位置しています。 国際市場と釜山港はそれぞれ約2kmと1.7kmの距離にありますが、このホテルはサウナ、24時間フロントデスク、無料Wi-Fiも提供しています。 客室にはエアコン、休憩スペース、薄型TVのような便益施設が完備されており、専用バスルームにはウォッシュレット、無料の洗面用具、ヘアドライヤーがあります。 一部の客室では、都市の眺めとやかんを提供しています。 冷蔵庫も用意されており、朝はヨーロッパ式、アメリカ式、またはアジア式の朝食をお楽しみいただけます。 釜山駅とチャイナタウンはそれぞれ約3.1kmと2.7km離れており、最寄り空港は金海国際空港で約16kmの距離に位置しています。 このホテルは釜山の中心部から約7km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ホテル内のアリアノン料理レストランではアメリカ、中国、韓国、ピザ、シーフード、ステーキ、寿司、アジア、ヨーロッパ料理など様々な料理を楽しめます。 また、ホテル内のバーレストランでは中華料理と夕食を楽しむことができ、雰囲気もモダンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラヴァルスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラヴァルスホテルは釜山影島区蓬莱ナルロ82に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラヴァルスホテルはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "ラヴァルスホテルはフィットネスセンターや無料専用駐車場、テラスやレストランなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラヴァルスホテルの近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ラヴァルスホテルは光復洞からおよそ1km離れたところに位置しており、近くには様々な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ラヴァルスホテルの最寄りの観光名所は何ですか？",
            "answer": "ラヴァルスホテルの最寄りの観光名所は国際市場と釜山港です。それぞれ約2kmと1.7kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ラヴァルスホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ラヴァルスホテルの客室にはエアコンや休憩スペース、薄型TVなどの便益施設が完備されており、専用バスルームにはウォッシュレットや無料の洗面用具、ヘアドライヤーがあります。"
        },
        {
            "question": "ラヴァルスホテルでは朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、ラヴァルスホテルでは朝食を提供しています。ヨーロッパ式、アメリカ式、またはアジア式の朝食をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "ラヴァルスホテルから最寄りの空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ラヴァルスホテルから最寄りの空港である金海国際空港までの距離は約16kmです。"
        },
        {
            "question": "ラヴァルスホテルは釜山の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ラヴァルスホテルは釜山の中心部から約7km離れています。"
        },
        {
            "question": "ラヴァルスホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ラヴァルスホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラヴァルスホテル内のレストランでどんな料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "ラヴァルスホテル内のアリアノン料理レストランではアメリカ、中国、韓国、ピザ、シーフード、ステーキ、寿司、アジア、ヨーロッパ料理など様々な料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ラヴァルスホテル内のバーレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ラヴァルスホテル内のバーレストランでは中華料理と夕食を楽しむことができます。雰囲気もモダンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 644
    }
}